呢個元朗村民同今集海賊王有乜嘢分別？

屌你老母欺善怕惡， 自己活喺黑社會控制底下， 依家人哋黎光復， 清潔元朗， 依家你屌人破壞你嘅寧靜

屌你老母鳩笑死番去黑犬部

元朗獨立咗？政治唔關元朗事？

睇到好亂

屌佢個臭閪
如果句「撐警察」擺最前咁我就知唔洗睇段野

擺最尾

請問元朗係咪獨立咗？點解香港市民去元朗光復要問過你地先嘅

away 係咪想講anyway?
定係潮語黎，我太out 所以唔明

條臭閪以為個元朗係佢既？入去都要問

鳩硬冇親戚係警犬

away???
bock?????

727 戰略討論
反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

「真心火大」支那用語？

一search fb 幾廿個Candy Chong
邊個先係